這是正式錄用的黑社會嗎？

利申咗先 我係社工 自69開始幾乎次次都有出
為左分享依個經歷而專登開AC

話說頭先大約夜晚十點半
我獨自一人喺中環K出口附近徘徊
睇吓有冇突發情況要幫手
當時我禁緊電話WhatsApp緊

忽然一班8-10個黑衫男衝過嚟 對住我大聲叫
聲稱懷疑我影相同拍片
我完全唔知發生咩事

然後

迫我埋牆角 包圍我

跟著我畀咗電話佢哋睇同解釋
入面根本冇今日影嘅相同影片
而佢哋明明睇到無影任何今日嘅相或影片
但佢地根本就無理電話入面有咩內容
就係不斷堅持要搶我電話黎check 要del晒成部電話所有相或者掟爛我部電話

我表明社工身份 亦出示咗社工證 佢哋依然唔信

跟著突然強搶我張證影相
禁住我個人 夾硬扯甩我口罩影我相
仲有人講左句戴口罩呀嗱

然後堅持唔放我走
個刻我知唔對路 明哂成件事都係老屈
只要你得自己一個人 就用懷疑你影相
成班人黎圍你 恐嚇你
目的係想除你口罩 影你相

所以我提出可以報警去警署解決
佢哋有啲驚 就用一齊屈我係鬼
繼續包圍我唔畀我離開

仲想郁手打人

最後我高舉雙手 大聲叫佢地唔好再貼近我
提出再去第二個位搵其他人做證 好彩附近有另一班人幫我證明左我電話真係冇影過相同片

而當中咁啱有個同工
證明到我張社工證係真嘅證件

跟著佢哋就開始屈我扮記者 但我由到尾都無講過自己係記者
而我身上只係著純黑色衫 身上亦無任何press字
其中一個黑衫男直頭隊佢自己部電話比我 話同我交換部電話互check
試問一個陌生人點會肯將自己部電話比人任check呢 極奇怪 就好似準備好哂咁
而當中一個似係帶頭黑衫男就點都要堅持我留低個電話號碼
咁我留咗個工作電話比佢 佢即場打俾我 要證明個電話號碼唔係假 而真係我嘅
個一刻我明白哂成件事個目的就係想影你個樣同收集埋你個電話號碼 可能有特別用途

但佢哋繼續擾攘都唔肯比我走 點都要我del哂電話入面所有相 我當然唔會肯
直到後來班人聽到有人話附近有防暴 但當時係視線範圍內根本無見到有防暴
當時我同在場另一班人都無人走 但反而依班黑衫男即刻勁驚
好似唔見得光咁 一班人急急腳咁跑走咗
事後我同在場同工討論 都覺得依班黑衫人好奇怪
特別係佢哋d動作同說話語氣方式 都好似古惑仔講數咁去兇你

所以我有理由懷疑呢班黑衫唔係自己人
有可能係黑幫之流 專門恐嚇附近落單市民

希望大家注意下 特別係落單時要小心

最後我想講
我唔會怕你哋班人
如果任何人有相似經歷都可以喺度分享
無懼白色恐怖！

光復香港 時代革命

共匪分化/ 套料手法層出不窮

8月5號齊罷工

推 大家小心

你啱，古惑仔啲動作係永遠唔見得光，你理直氣壯大鳩佢，佢就縮。同埋古惑仔十個九個智障，試同佢串咀，兩下就露底！

兄弟爬山！

推

你唔係黑底，又唔係警察，即係老襯囉 老襯要修多兩件是常識吧，唔係邊有人比著數佢地做靠山

枉你做社工都唔知，得閒睇下古惑仔同監獄風雲進修下啦

即係共產黨已經搵人著黑衫滲透
好重要 要推上去

Pish 辛苦了

大家真係要拎個共識，到底捉人影相呢家野的底線該去到邊

雖然聽落對家好鬼，我地都要調整下心理黎應對

光復香港
時代革命

講得好

一個都冇羅過pass出黎?

死克警=死黑社會
黑+警合作

好明顯唔係自己友啦

痴撚線 無所不用其極

知唔知果陣幾點

五日前，以為尋日